預測何wayne皇巴大戰賽後評論內容

巴塞敗因：
冇支停插
欠缺綠葉拉邊插入，因此無法落底線傳中造成必入球
即使有美斯做主角都無法單天保至尊控制主攻
加上冇出法迪正選，主攻級數下降冇得屈久守必失之餘，同時因欠缺速度型進攻點導致反擊效率下降
結果造成假對攻

皇馬勝因：
有支停插
施丹有聽佢講，棄用4312天然老鼠拉龜，成功解放伊斯高做主角
左路vinicius有效拉邊插入，以速度屈機結果造成第一球
後備進攻力量優勝，馬里安奴入替體能屈機結果造成第二球

有冇突破足球理輪

lm

突破唔到，因為美斯冇入波

冇，因為美斯冇靈感男神上身

請㩒廣告，謝謝

樓主係何蛇本人

兩隊4312 天然老鼠拉龜結構
慢速假對攻
皇馬3個進攻點速度贏巴塞少少
加埋運氣所以領先

click廣告撳廣告彈廣告播曬啲廣告，等小弟可以有尊嚴地生活

碌哥咪屈

美斯賽前無用益力多灌腸導致未能主攻

近排聽少咗，佢而家唔用咖啡？

見解非常獨特

有聲

美斯冇靈感男神上身
施狗冇人用逼用尖頭仔打邊
輸波情有可原

何sir最好笑係睇佢點張個topic link去禁廣告

佢藍

我先係

有擺工
有屌林鄭

樓主都係藍

上蘋果屌黑警撐醫護都藍
你真係up得就up

藍點會上得蘋果

會
何輝

盤古人類顯靈

何輝黃
利申：識佢

唔信

何輝親黃偏藍

咁你諗下點解蘋果會搵佢先你

施丹縮後顯神通 完

古圖勁

禁廣告click廣告 等小弟有返些少收入 多謝晒

真唔真呀

有冇做頻道專屬會員

唔會啦 佢會話皇主攻一樣天然老鼠拉龜 2球只係靠反擊同後防犯錯

連何Wayne 講野都有預測
我都識講，主攻陷阱，老鼠拉龜，突破足球理論

其實佢點生活，佢既view數真係少得可憐，好多人廢up講卡通片 view數都多佢50倍

"親黃偏藍"呢個term真係冇得輸

中國香港輝

我有做功課，聽咗佢條皇巴大戰預測片先開post

何蛇出片未

佢肯講阿特蘭大三中堅唔可以主攻未

片長又冇樣睇

正職係導演，葉念琛嘅級數

何wayne啲理論的確係廢
但係早排條條片開波就話支持醫護支持罷工封關
都屈人係藍

補返link，02:45開始有講支持封關

反還反唔好老屈

有人夠佢 d理論解釋到場波?

屌 有聲

仲有佢85冇出片
咁都話人藍係咩玩法

睇左咁耐竟然無明買明賣4個字...

皇馬勝因：
有支停插
施丹有聽佢講，棄用4312天然老鼠拉龜，成功解放伊斯高做主角
左路vinicius有效拉邊插入，以速度明買明賣結果造成第一球
後備進攻力量優勝，馬里安奴入替體能屈機結果造成第二球

柒左..自膠

thx蓋清

施狄安盤古人類上身

一定係屌冇出fati，冇綠葉無法破密集導致輸波

出左曼聯條片

何蛇過年條片屌到林鄭啪啪聲，仲有之後有場既片又借屌球會屌政府，咁都要屈佢藍

前面條友盲反想引戰

話說佢話佢老婆呢排肺炎都停工費事惹到個bb
咁佢而家靠咩搵食

Click廣告撳廣告

Click廣告錢
先有返少少尊嚴
Btw Lego 代言都有啲收入掛

睇緊何蛇新片幫下佢，突登裝ad block可以睇下少少

未睇，估係施丹半場顯神通

有冇熟呢行知道youtube拍片果到大概每月搵幾錢左右？

我預測啲terms幾準，可惜內容有待改善
以下開放討論

睇人
何sir呢種3-4萬一個月無走雞

2萬follow 有3-4萬一個月?

當佢有少部份課金咪多幾千

每日upload1-2條，每條大概6000views，已經可以月入3-4萬了？

咁大J咪月入千萬

英超同西甲教頭向何蛇指教果陣唔洗比錢咩

3-4萬咁少咁多傻仔教練要搵何SIR取經

咪係
3-4萬咁小，點解d人覺得佢搵唔到
何sir因為連登係體壇知名度高左好多
仲有蘋果幫佢宣傳